知道咗個兄弟同自己個Ex一齊咗

大家有冇同樣經歷呢 家下聽聞佢哋鬧緊交，你哋話幫幫我個兄弟令佢哋分手好呢 事關我忍咗條八婆好撚耐

正評 幫
負評 唔幫

樓豬做男人咪咁小氣

仲諗緊😂 或者幫下佢令佢哋可以唔再鬧交

洗L你幫咩 八掛

咁隔岸觀火算

樓主幾歲 d語氣好小朋友

寧教人打仔, 莫教人分妻

唔鬧交
有冇可能
你做到真係神仙

純粹想討論下 聽下其他人意見

我都覺得你既語氣好小朋友

仙人托世神仙下凡
終於被我搵到你

我屌唔到ga
無人可以屌 ✂️

無奈佢地富貴地閉翳
你一出聲就輸撚曬
只有得到佢地仆左街你先講得野
利申 過來人

聽樓主d說法就知係幼稚戇鳩仔
使撚你幫咩，關你叉事
外人就死埋一面啦
你唔係以為因為係自己兄弟所以就應該插手啊嘛

唔啱你唔代表唔啱佢 話明係 ex 關你撚事咩

屌醒咗我 多謝你

我飛個ex
兄弟之後同佢一齊 但俾佢飛
依家成日笑佢渣ga

你又講得啱

需然好幼稚，但我欣賞你回既態度，有前途！

屌爆條女先, 再叫佢地和好

勸佢分手

啱吖